

 ...a potom si uvedomím, že je to predsa jedno... Že na tom nezáleží, kde sa človek modlí...  Či s Ním hovorím pri hrobe svätého Petra alebo v tej najmenšej chalúpke na konci sveta... 
 ...chcem len povedať, že dnes ráno som cítila s ľuďmi na Slovensku - s vami - veľkú spolupatričnosť. Že vám tam doma držím palce! Veľmi si prajem, aby tá voda a dážď ustáli, aby ste vydržali a zvládli dať následky povodní na svoje miesto. 
 ...a hlavne... aby sme sa stali silnejšími... Možno vo vzťahoch medzi nami, ktoré takáto pohroma akosi okreše... a možno vo viere... lebo to jediné ostáva, keď nič iné nemôžeme urobiť... 

